岩岩俾人抄咗牌，有咩要注意

時間地點唔好問，俾狗拉埋一邊抄低咗身份證號碼，佢想問埋我電話，之後有記者行過黎，佢就冇再問，之後放我走。

而家喺朋友屋企度，返到屋企後我有啲咩要做？最壞情況會係點

執屋

無事

講到咁詳細 叫連仔del post啦

依家係香港好難搵個冇比popo抄過牌既人

執屋清電話 拎垃圾電話睇資訊 有咩事一野扔撚左佢

幫朋友問

準備好著草

屌你係咪on撚9 靜靜地

正常做法
無咩野

香港地有邊個冇比警察抄過牌

做哨就冇咩野既

其他野就自己小心

tg係咪就咁del就ok?

有冇bno？去英領事尋求政治庇護